【真心求助】 送禮比黑警個仔

想請教咁多位巴打
要送生日禮物畀讀緊中一嘅表侄仔
要令我表哥覺得make sense
屋企人唔會反面
細路仔鍾意
但其實要惡意陷害我表哥
或者教壞佢個仔
究竟送啲乜嘢好？

example：
表姐之前送過風火輪，表侄仔好幫手打爛好多嘢

電動滑板車 濕下水 大力扑下

Shinjuku Baton 新宿 景捃

【沙角邨奪命火】疑電動滑板車短路 父命危 7歲子送院亡

大陸差電嘅玩具好危險 千奇唔好送
會死全家

佢已經有了啦
最近上去拜年我老公已經拎咗出走廊磨到條肽變光頭肽
成個垃圾房臭膠味

乜黎嫁唔識喎

認真唔該

依啲年紀送部遊戲機都可以等個細路打到甩頭甩繼
一沉迷左打機 佢老豆想佢戒都難 到時教又教唔掂 仲要日日家嘈屋閉
記得得閒送下啲新game比佢玩

我聖誕節送咗把伸縮starwars劍俾佢
我老公係咁教佢拎返學校扑濕啲同學
最衰家陣又停課

真心？

有ps n switch啦，唔打
係中意打手機pubg
成日開咪屌人
佢老豆已經好扯火

屌，有人解咗俾我聽鳥

個細路有冇玩戇鳩抖陰個啲呀？
教佢玩抖陰 睇多啲支那細路女咸濕片

態度正確
呢個風氣好好
下一步教佢賭錢

比點數佢課金

唔洗貼錢啦 叫佢偷老豆信用卡/借錢買點數咪得 一箭雙雕

我話俾老公聽
佢諗咗陣
然後話：咁同依家無乜分別咋喎
佢都係打到傻然後俾人沒收電話
但可以列入後備list

咪送啦

呢個ok 送啲賭博性遊戲

😱😱😱
我好興奮咁話俾老公聽
老公話我正白痴
原來條粉腸一路都有睇開

我驚佢篤灰我表哥走黎攪我咋

呢個ok 有冇實際例子

送支少年警棍過佢

你俾個機會我啦

啱叫我老公教佢打jj

打j要教㗎咩
有frd小二已經識打

認真咩
我點L知啫

小二喎認真咩
小二喎
jj未發育

光頭警長figure

邊度有得賣？
值得考慮

射尿道球腺液gua

一套迷理鼓

drum set
個仔日打夜打嘈撚住佢地冇教好訓

幫佢down啲賭博game

平d可送唱k神器個支咪（？）吵撚死全家

送個headset比佢開打機mic屌人

I like this

觀星筆?

就唔使headset啦
不嬲開喇叭屌開